其實牙醫係咪香港最搵錢職業之一？

你諗吓, 佢日日對住d 蛀牙, 口氣
有時仲要有體臭
仲要讀噤多年, 又唔易讀
高人工係正常

返工全日就對住成囗血

一定係獸醫

洗牙唔牙醫洗

洗牙唔係牙醫洗

打工黎計係唔差

睇撚過牙未呀你

知唔知自己做緊咩

笑撚到我

口臭咪叫個客漱口

洗牙真係未必係牙醫洗
有樣工種叫Dental hygienist

agger

我諗同醫生睇症差唔多 洗牙其實都係兩三個字搞掂 宜家手勢好d果d好似都唔止3,400

琴日剝智慧齒

5分鐘都冇 剝左2粒，1粒仲要開刀

收4500$

你諗下，係5分鐘都唔洗
仲要好多人睇，一個接一個

講到牙醫唔需要洗牙咁既你？
Bk 親睇牙都係牙醫親手洗喎

你全身麻醉左不醒人事？5分鐘2隻

佢啱啱去完牙科保健教刷牙, 大家唔好介意

有親戚去過中環果d整牙 又快 整完仲要完全唔痛 果d收得貴都係有理由

技術錢同信心保證。但好快有人入黎吹奏去深圳整互

已經聽過唔知幾多 貪平番大陸整牙 最後又辛苦又要再比錢fix

診所仔賺啲
睇個病就300蚊
唔洗預約 啲人排住隊比錢你洗

資本社會最搵錢點會係牙醫